Voici les indications marquées sur le cahier de textes d'une classe
pour la sortie de mardi.
\begin{center}
\psshadowbox{\begin{minipage}{300pt}
\begin{description}
\item[9~h~00] : Départ du collège en bus.
\item[9~h~20] : Début de la visite du musée.
\item[12~h~00] : Fin de la visite du musée.
\item[13~h~40] : Début de l'atelier peinture.
\end{description}
\end{minipage}
}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la durée de la visite du musée ?
\par Réponse : \dotfill
\item L'atelier de peinture dure 1~h~30.\\\`A quelle heure se
termine-t-il ?
\par Réponse : \dotfill
\end{myenumerate}